對於近日示威不斷升級，你會表示支持定認同？

咪撚再問割唔割

支持
認同

上顏色係記號，要諗點樣應對收頭！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

老閪都支持

Respect

咪話左核彈都唔割